磁帶大王減價沽比華利山

節錄

磁帶大王減價沽比華利山

【本報訊】經濟前景未明，有投資者連環減磅沽貨。「磁帶大王」陳秉志（圖）早前連沽多個豪宅項目，市傳最新再以4,300萬元沽出跑馬地比華利山單位，較原叫價減約4%。「舖王」鄧成波同樣連月來放售多項物業，最新則以4億元放售灣仔煥然樓。

相關新聞：美領館宿舍 恒隆26億奪寶 南區靚地賤賣 呎價僅5.4萬

陳秉志6月起沽出多個物業，套。。。。。

「舖王」波叔4億放煥然樓

「舖王」鄧成波（波叔）近月連放多項物業套現，。。。。。

土地註冊處資料，上述物業由鄧成波孻仔鄧。。。。。

舖王鄧成波灣仔全幢物業不足兩個月再劈一成求售

佢都多得個仔唔少

狗： 沽空 拉得